有無護士巴打係到?

各位巴打
我EN final year...
但學校剩係經常搞ha rn job interview seminar 比rn...en 反而無...
我諗住去聽個RN Seminar
但我想問下ha rn 同en interview的模式係咪都係一樣
會問番平時既野? e.g:Blood transfusion 要對d咩,CSU點留etc??....
定係EN同RN有分別，RN會問得specific d 可能會問埋A&E 同ICU既野?

對HA 黎講RN EN 只係份糧既分別
好多病房EN 都係要打針
做同RN 一樣既野

所以interview 黎講, 你識晒d 最基本既病既management
運作, comment 用既藥, transfusion, infuson guideline
加埋d 濕鳩nursing care, 咩fall prevention 個d 咁啦

咁其實如果個talk 係for rn job interview...其實en係咪都岩?....
因為打過去搞talk 個到問..因為聽電話個個係Clerk...佢都唔清楚個Talk 係範圍...剩係講Focus 係RN上既HA interview...
所以就好想知HA EN 同RN interview係咪唔太大分別.....

btw好驚...好似咩鳩都問..咩鳩都唔太識..剩係答到一半

理論上HA 唔會唔請人
因為總有D 豬頭骨係無人食
你驚咩?
我RN interview 就係3個老女人in 我
問題有
自介
點睇揀呢個cluster 第一
你有無做tuns
圍繞你工佢經驗問你野
知唔知咩病係air borne transmission
之類

interview 係睇下去邊個鬼地方姐

後生男姑娘
做緊個 department 全部老女人